有冇邊條遊戲trailer型得過呢條?

14年產物而家睇返都好型

Ubi 電影公司

音樂都好夾 第一次睇真係打冷震

但內容垃圾

budget 落曬去預告到

隻game 真係晒撚左個地圖

World of warcraft 3.0 4.0 5.0 trailer

你老母臭西
就係俾個廣告水咗去買

入黎就係想貼依條

Cyberpunk都無

UBI嚟講 Division 嗰個十分鐘電影正啲喎

其實ubi點解唔轉型做動畫公司

starcraft都唔差

想當年勁迷呢隻game

鬼武者3算唔算

應該唔算係trailer, 不過好鐘意呢條

我都係

係咪金城武黎

係

傑佬